邊到學到北京腔普通話？

如題 因為我普通話好廢

有錢大把好老師

冇錢
1 轉用普通話拼音打中文
2 睇cctv
3 多些上深圳（深圳講普通話好普遍）

沒事兒沒事兒

你個”北京腔“係指「京片子」、「京腔」定係普通標準普通話？

普通標準普通話就差唔多所有有牌既普通話老師都係教個隻。

真係要「京片子」個D只有當地人。

北京